三皇五帝夏商周 春秋戰國亂悠悠

秦漢三國傳兩晉，南朝北朝是對頭， 隋唐五代北南宋，元明清後帝王休。

有無人係背呢段野記中史

我以前係背隋唐五代與十國，宋元明清帝王休。